---
id: tx-1122
izenburua: Kolore Bizia
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/q29g8YiPqZU
---

KOLORE BIZIA,
ARRAZAKERIAREN KONTRA.
KOLORE GUZTIAK,
FAXISMOAREN KONTRA.
KOLORE BIZIA,
XENOFOBIAREN KONTRA.
KOLORE GUZTIAK,
FALTSUKERIAREN KONTRA.

HAUXE DA ARRAZAKERIAREN KONTRA
MANIFESTAZIOA ZEREN ETA
LUCRECIARI ESKAINI NAHI IZAN NION
OLERKI XAMUR ETA LABUR BAT.
ETA ESTATUAREN
SEGURTASUN INDARREN KONTRA
PANFLETO BAT ATERA ZITZAIDAN
POLITIKARI GUZTIAK
FALTSUAK BAITIRA.

KOLORE BIZIA,
ARRAZAKERIAREN KONTRA.
KOLORE GUZTIAK,
FAXISMOAREN KONTRA.
KOLORE BIZIA,
XENOFOBIAREN KONTRA.
KOLORE GUZTIAK,
FALTSUKERIAREN KONTRA.

HAINBESTE KOLORE IKUSI ETA GERO
INORK ERRAN ZUEN: KOLORE BATUA!
DESPISTATU BATEK ORDUAN BENETTON
JERTSEI BAT EROSI ZUEN BENETAN.
ETA GALDETZEN BADIDAZU
ZEIN KOLORE NAHIAGO DUDAN
BADAKIZU NIRE ERANTZUNA:

TXANPONA BOTATZEA BEZALA BALITZ
IPARRA ALA HEGOA,
GERLA KULTURALA.
ANAI-ARREBAK DEFENDATUKO DITUGU
AFRO-EUSKALDUNAK GARELA,
EZ AHAZTU.
ALI, MOHAMED, KEPA, ISMAEL
ETA ZIMBAWEKO TRIBU GUZTIAK,
MIXERIA ERASOTUKO DUGU.

KOLORE BIZIA,
ARRAZAKERIAREN KONTRA.
KOLORE GUZTIAK,
FAXISMOAREN KONTRA.
KOLORE BIZIA,
XENOFOBIAREN KONTRA.
KOLORE GUZTIAK,
FALTSUKERIAREN KONTRA.